有冇人聽日會返學校？

年年新年都冇人係屋企，又唔洗拜年 不如返學校做下assignment 好過

痴撚線

冇野做嘛

Assignment 萬歲

返工 又有利是逗 又賺錢 雖然好攰 難得唔洗返學 但又要返工

係屋企抖下好過啦

望住ig個個人都去玩 去行花 陪屋企人 有種自己什麼都不是既感覺

我同你都係同路邊緣人

聽日要返工

學校圖書館好似唔開

我個間開到11點

慣啦

個心入面喊緊出黎了

年初一全家都係屋企
冇人黎拜年 亦冇打算去拜年
全家係屋企hea一日

I know that feel 年三十返學校摺拉把

我學校唔開

大學冇假放